認撚住我！隻揪呀！

有冇人好鐘意香蕉糖，想化身為佢
去整個頭套印佢大頭
向警察宣揚句口號
唔知警察會點呢
好想cosplay班呀sir宣揚開去
利申牙ware好撚型，有冇人學到

全部同我入黎！教你下一步點做

Cosplay要去到連行為行動神似
記住要學足

BTW
勇既做野顧唔到四周
和理既要適當時候制止去救人
唔好阻人，阻人同令勇者冇仇報
Cosplay放人冇分別
記住係救人

估唔到我都有fans

集合下可以參考cosplay方法
-香蕉糖：認撚住我！隻揪呀！
-牙ware : 果浸霸氣
-朱sir : 棍法先師
-休班sir : 唔該你躝屍趌路
-創新大師（潮語先驅）： 自由閪
-上水天橋肥屍 ： 見敵人就捉，追到天荒地老
-所有警察代表 ： 統人自己勢力，唔理好醜「放」

有冇幸可以升級為死忠
你好撚型
你做得好好，我以為睇古惑仔真人版
特別係嗰條發際線，J撚到我出血

記住要雙管齊下，各有各做
承擔到就去
包袱大就做掩護

見你第一個問，俾你做頭號fans
最撚衰尋日個賓洲含潘秋勤沙展UI50076搶我風頭！

[img]

屌你老母PC仔，你講乜撚嘢？你老母俾人屌

警棍都無支係手

原來人類最忠誠朋友界別
都會好似愚樂圈搏上位
日日都有新人上位
3萬個儲備，競爭咁大
香蕉sir你要加油

唔洗驚條賓洲，你條發際線世界第一型
冇人動搖到你
而且大家都認住你啦，想搵你揪兩下

我要好似你，
認撚住我，我MercyHK

賓洲sir點先可以好似你又大又短
體現短小而精壯精神

之前各位巴絲話隻揪sir果張疑似靈堂照/post 可唔可以再send多次 搵唔番

吾知有冇其他呀sir入黎發表競選宣言

入去望望
入面張gif轉黑白色

香蕉sir請受小弟一拜

收藏咗 thanks

覺得好膠但點解會按左正皮

淨係收藏冇用
每晚對住幅Gif學我蕉大叫認撚住我，隻撚呀
再脆拜三次
以後邊個咁打你

利申 練咗一星期，出街打橫行

要大聲到鄰居聽到，傳揚我蕉精神

面對自己隱藏取向啦